點解之前見到有人用炮仗 但係宜家冇曬既

純好奇

藍絲用咋

好可能拉左了

白衣人都冇人記得啦

炮仗加易燃物好似好大鑊 千祈唔好試

10月1 我記得太子用過

天水圍曱甴署？